扶手變床位！學童港鐵展神功 網民狂贈四字真言

高手在民間！近日港鐵有小學生「離晒地」，表演橫躺扶手，引來網民驚嘆︰「古墓傳人」。

有網民周五（10日）在Facebook群組「巴打絲打 Facebook Club」發起寫作大考驗，讓網民以四個字為題形容一位奇人異士。從其照片所見，有穿校服的學童「身懷絕技」，在車廂內使出一招「反地心吸力」，整個身體橫躺在扶手與車廂牆壁之間。

不少網民嘖嘖稱奇，紛紛響應題目，以四字戲言：「體操王子」、「國家棟樑」、「技驚四座」、「我欣賞你」、「老竇唔理」、「讀乜學校」。